有冇絲打試過俾鐘意嘅人強姦

如題
如果有嘅講下內容

綁住我隻手 蒙住我對眼
後入，大大力！啊！
加句「嗌大聲D呀！」

唔好ff 咁多

咁係enjoy 唔係老強

有 唔想再諗番起

一邊入 一邊打你屎忽
之後停手

唔好笑

點解咁講

有

有
我特登扮到飲醉左咁 之後引佢姦我

講下內情

你係feel 到？

因為係自願？